好心讀文科社科成日怨天怨地話人工低幾人去讀個nursing master啦

成日話讀master要曬3年

但你有無諗過你唔讀既話曬10年都未必追得上人地nursing個起薪

冇興趣抆屎抆尿喎

屋企無錢去讀文科

人講你就信

護士唔洗玩屎尿，呢D叫啊姐做

不過抽痰玩血就係真

我喺醫院嗰陣見過，唔該你唔好assume我係聽人講啦

仲有其他大把野做既

叫阿姐做未撚死過？
HCA最撚惡呀而家

叫人做，人地肯幫你做先得㗎
平時Routine就佢地做，但係有時patient chur住你 急住要換片，冇人得手都係你自己做返，你問阿姐一定比佢閪面同埋唔會幫你
你想阿姐幫你，平時見到佢忙緊得手嘅話就要主動幫佢手，平時有咩食都要益下佢地，佢地自肯幫㗎，你咁講你係未比啲阿姐閪過

喺病房姐姐先係最大
絕對唔可以得罪佢地

個個做護士咩？

幾錢先？

讀完後，政府引入大陸或東南亞醫護

就中伏了

shift
厭惡性工作

讀書真係好辛苦，寫大量paper，晚晚幾粒鐘咁上堂，仲要實習⋯⋯ 都未講個巨額嘅學費，唔係個個都負擔得起